FIFA 19 ULTIMATE TEAM (26) 又要換新手制

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

FIFA 19 ULTIMATE TEAM (25) 繼續無限中鉛

後衛換if麥佳亞+if Matip？

意甲有乜中場好用
insigne定mertens打前好？

雷斯啦

你哋通常體力去到幾多先輪換或食藥？

雷斯搭邊個好？

踢一場 就換 啦
今集體力好重要

電斯不了

我見數值都好一般，有冇後衛組合推介？筆直50k

anderson係咪otw好啲

我翼同前鋒就場場食
其他位就兩至三場食

snipe隻mma cb番黎

dr就3場1次
wl就1場1次

WL無得開time shooting

你地係食全隊體力果個？

我想問問咩係WL 同 DR
利申: 新手

wl 咩都唔比開

Weekend league. Division Rivals

想搭單問咩名sb mm sbc totw potm

Google

78rating

大陸仔

我拎雷斯+拜利 20k搞掂

都唔錯既

40萬執左隻皮皮 諗住打rival試下 點撚知食撚晒鉛 比隊90 chem既普金鳩踢贏左 四球單刀都唔入

50K 英超CAM求推介
已有MK

單刀射斜中柱中楣 呢幾日試得多
仲有場10幾射0中

Alli

休息一場回幾多體嫁

你知道得太多了

if施格臣 平靚正 食deadeye 遠射屈撚到喊
俾到直線
唯一缺點跑得慢

回晒，兩隊梅花間竹咁打

普巴幾場好似食左屎咁

岩岩個場半場3-0 下半場又比人鳩踢反cup 隻game真係痴撚線

report to psn ban鳩佢7日

開名一齊report佢

比電腦老屈左一球
老遠笠射中楣個龍去撲未起番身
彈番落對面即刻射空龍
心諗

想換左隻illarra佢
有50k筆直

仲有左閘

If hulk個價咁硬 感覺星期一都唔會跌

都唔知係fifa定自己問題了 upgrade完隊波仲廢過未up 咁我咁辛苦upgrade黎做乜鳩

40萬咁抵屌？

88 個隻咋

Squad battles
Mxxxxxxxxxx matches
Team of the week
Player of the month

阿仙奴隻托利拉用起上黎成隻80以上
遠射+TACKLE勁到
係咪SET錯佢數值

太矮

係咪要放後備先回，印象中上年連第二個 squad 打，第一 squad 唔回

我都冇咁多錢 想汁隻皮皮或柏金
但係買皮皮又唔捨得放Son
好撚好用
放佢打攻中或打前有冇得諗

係 又靈活 又搶到波 白簡迪

有冇人見到個週任出code
究竟要做乜

贏5場rival

好似唔洗贏 5場入到5球就得

要打晒五場先得？我打得一場但入左五球

西甲定英超好 有冇人比啲意見

每場都有波入 要5場

加多少少換KROOS

有冇曼聯手足有兩大長老/雲佬食評

英超最勁果兩隻cb係vvd 同azp?

我兩隻踢落都唔夠我用普通拿卡踢LF勁
唔知係戰術問題定咩

萬聖節仲唔係炒白粉佬

呀肥呢 呀肥去左邊

大家通常打咩比賽 係咪都係dr

kroos好用咩？

英超主打 西甲b team 賣左馬會d值錢野 而家諗緊放曬呢堆砌過隊定點好 最緊要平 有咩選擇

追左幾日post 見個個巴都用美羊 呢集阿古路如何？

岩呀 所以重猶豫緊
呢個價買到兩隻最撚勁普金

俾我就換kondo就算

賣coin 有意Pm

咁平嫁炸咩？

呢句真，我bb
再高d就好，佢真係好勁

萬聖節有咩活動

出scream卡

用落唔慢 傳控遠射一流

英超有咩左閘好用

官網點解最新都係10月9既news

下但我用左幾場已經頂唔順賣鳩左
又慢 得遠射好d

世三個任有咩可以代替 碧基小白布斯基斯

真 拎完波推一腳已經俾人泊埋黎

諗住等多個禮拜換卡斯美路

不死人好用咩？

邊隻？

Mendy Robertson 冇乜其他選擇了

轉返4321即刻順左好多

德甲幾時炒得起

冇人玩德甲 點炒 d卡又廢

又話kagawa

點解depay 炒得起？

大家打SB會唔會開timed finish?
順便問下Kroos or Modric邊隻好

Modric

用耐左就會習慣，一直keep住開

德甲哥列斯卡夾邊個打cm/cdm最好

d人亂炒

其實只要個球唔貼腳，好似捉個timing
sb成日用古一招遠射屈鳩電腦

英超4231 個1個個前鋒用邊個好
用拿卡 好似唔係好順手

想問今集有冇話咩陣有優勢？
fifa18個41212打到識飛，但今集睇落好似多返人用433

另外我一次都未買過coin,但上集課左成年一隻過100K既都冇搞到我真係超想買coins
係咪買一次買多d，收到warning/清1次coin就收手好d？

Cdm想換法賓奴
除此之外有無咩建議

今日咁小人？去哂遊行？

西甲中場三隻 modric isco casemiro?

應該升級邊個位先同埋應唔應該轉陣 冇乜方向

我都想買。咩價位合理

趁呢兩日啲價升賣哂大半隊應該遲啲買番之前啲定hybrid隊波好
有差唔多1m budget

今場後追boost都幾誇，靠後追好多場反cap到

我覺得200K都ok 但唔知會唔會回落咁多

Rb有無食評 ？

我想問Chemistry滿左係味已經ok d線既顏色係味唔洗理佢？

係

Ndidi
New kante

值210k-220k

想問下西甲POTM大家會炒咩卡

Messi

thx 會留意下再入

德甲potm 出duda

真係好似樣

一定係modric最好, 全能, 好多90能力

KROOS 係龜速炮台, 做傳控

認真 聽你講玩即刻掃曬1500樓下d貨

點解手機app入唔到轉會市場

係咪鎖左叫你打多啲fut？

馬迪爾定係山齊士好

馬仔

真係超撚勁
勁平買返來

我覺得好過黑卡xhaka

下星期totw一大堆垃圾
打WL唔知為乜

continue playing fut 19 on playstation 4 to unlock access to the transfer market 姐係打多幾場就解鎖

kagawa kagawa

冇卡炒=少人

馬仔跌緊價，歷史新低，自用快入

50場

琴日好似俾你炒5:1

意假好多都上緊， Pjanic 上去一倍， Icardi 又上一半， 好想賣曬佢

升級sub 啲銅人先

等到POTM 出個日

隊波咁嘅人腳都keep 倒80

唔好啊 又係好撚廢的

大家用咩球場？

冇追post 點解咁多巴打入咁多香川？

德甲POTM reus

仆街黎

kagawa 持續上升

thanks 巴打
今晚打爆佢先

隻juanfran好勁
推介大家做

真係咁勁咩

岩岩均價1600左右瘋狂入手

真勁 我都用緊

陣間試下咩料先

想入隻尼恩高蘭 係咪過咗wl聽日入最抵？

有無人wl狂斷

今集領先=輸 試過無限次80 分鐘反cup

sbc 主力

有juanfran sbc solution有佢

d人已經準備緊

陣間好似kompany 咁

公司佬我個陣5600入，都放返11k

If hulk成200k

有冇人用過洛賓？ 好用？

應該唔係我
呢排唔得閒凈係做sbc炒卡無乜點打

尋晚凌晨4 5點時間上過32k 賣左幾隻

Koke 同big gay 改左 頂價未

係倉到既貨開始升

唔好用，一撞就散，全世界都知你cup 左腳位射

今次唔好咁早放呀

兩日冇update過sb.....

正常 邊有咁多時間玩

巴打都係連打都唔冇得打？

Vidal 係咁傳失波
邊個頂佢好

咁德甲有冇咩RM推介？

巴西左翼哥斯達定古天奴好用d ?

點解每日都有on9仔問呢條問題

隻januzaj 每日朝早ard 2000 入, 次次夜晚都4000+走

weekend league啲人咁撚勁

巴打們 我兩隻cm成日冇氣 如果我想upgrade 中場有乜建議 如果想買fabinho 應該replace keita定 fred?
有300k 筆直

意甲有咩龍勁？
呢集漢丹好似屎左好多

ccc都幾勁

Cccccc尼

上左2000 buy now

應唔應該賣oblak入高圖？

法比加mata,諗起都覺得慢

你成條右邊都好慢 豬腦 法比馬達 LM 好用我覺得唔洗換

前面基佬

好冇襯依家做曬D nations+league既hybrid sbc佢
本就一定夠 係儲緊錢買隻謝四完驚

新手啱啱玩無錢

意甲 防中用馬杜迪定尼恩高蘭好

keep住上呀

咁換左右邊先應該？

試下華第

中鉛係咪唯有慢慢踢慢慢守，d後衛唔識郁

賣silva轉if施格臣
好唔順係咁輸
早知最後自用呢隻唔貪錢

係咪即係李斯特城嗰個

想問下列卡特 波歷克 Socrates 會揀邊個

Fred叫做長氣啦啵
我建議就買兩隻cm擺sub 60分鐘換出黎再搶過
平平地老母 張伯倫果堆

seri手感幾好

入唔入kagawa好呢

呢啲平民隊先最難打

cm 位打442加爆phy都會無氣
一定要買定個sub

西甲 中場好廢

好少選擇

屌你fifa80咩

最衰88隻LB馬甸尼唔靚仔

救命
一打dr就慢到咩咁
係我問題定EA要我中鉛

梗係愈早做愈好
利申目標一樣

打sb打到嬲，10幾射都唔入，電腦一射就入，仲要全場射3-4腳射門，仲要波追人

依3個地方真係 。。
支那個國旗真係好樣衰

btw香港嗰個係邊位巴打

其實三隻都唔同類型
Socrates係for放st位 5*weak foot重炮高大屈頭鎚
列卡特係防中 波歷卡全能box to box
睇你想放咩位就買咩人

賣左馬杜迪 咸錫 伊卡迪 辛度 保方 賺左100k

吾乜撚野呀

馬隊幼齒冇佬味嘛

我都係 連輸四場

防中一定馬杜迪
尼恩打b2b

係咖咩

右路前面跑唔跑得郁

豬腦真係神撚慢 因為無錢 用住先

但佢corner近柱好撚勁

右二 猶戴黎？
中國加牛津聯

有冇人知上星期PC D3/D2 rank 3幾多分左右
btw kagawa開始升啦 暫時升左千幾

由fifa17開始用4k電視打ps4覺得fifa有少少delay以為係fifa新engine問題
以家拎左部ps4入房插mon打發覺1d delay都冇 呢兩日由1400分不敗升到165x分
原來一直怪錯左ea 上網做完research先知4k電視開hdr mode後imput lag會上到90ms
ea我知錯喇 下個包送c朗比我ok?

你地攻果時係集中係中間攻定係兩邊傳中入去？我踢4231禁區比電腦塞哂位，就算傳到入去都轉唔到身射

加phy係唔會加氣
chem咭係唔會加體能

應該係

賣coins ps4
tg係utboy321

尋晚入得5隻

西甲/德甲 有咩攻中好用

gotze尋日千一冇入
家下千七

1take既

有冇巴打有食評

我1100入咗10隻

另外買咗幾隻低價德甲if

有錢咪入
冇既話我用gnabry/bailey都好夠用

有無師兄用過隻恩沙基？會唔會好難用？

食張加速chem就好屈

棄暗投明唔玩西甲了

放心，好快又會連輸

用 GeForce Experience拍完片 要點樣搵番個URL?

想upload上 goals of the week

以家即使連輸都好玩過之前delay 呢兩年delay住咁玩好冇引 我13開始玩ut玩到16都係年年d1 17開始去到d3上唔到去

但場場靠佢入2粒以上 搶點 角球 真係屈機

食engine好似唔錯

Bailey扭波勁撚到 暫時lm都會用佢
用落似85，86

雲迪克 對德國 入波 加淨勝三球 點睇

星期一 二凌晨

其實大機出duda

照道理韋拿老母都升緊

我都用左4k + hdr mode 第一次見到有delay lag機既情況但唔嚴重

delay係咪唔等於中鉛?

聽日買人係唔係降返價？

咩叫食鉛？

點解godin仲升緊

幾時先係最低價？今晚定聽日？

好想老母出if 佢普金已經好撚好用

出fifa20個日

連juanfran

啱啱開始玩 課咗800蚊成副身家得400k
應該砌咩隊好 意甲係咪最抵屌

400k 英超都砌到了

買左120隻蟹貨

佢老味兩場3:1比人反cup，一後追對手就磁石腳點防守都無用

我上網睇到其實部部電視既imput lag都唔同 我果部sony x85普通mode imput lag係34ms但開左hdr就會升到90ms以上 打考反應既game 90ms根本係不能接受未計你上網同人打仲會有latency
delay同中鉛兩回事 我之前既delay係feel到我係ps4主畫面按左按右都有少少delay 打nba2k都係delay
原因大致係電視為左出靚畫面比我既hdmi裝置所以要用時間做修飾令到有延遲出現 普通睇電視睇碟delay係冇問題因為你唔會覺 但當你打要即時反應既game時你就會feel到

屌岩岩開UPGRADED PACK
見到有WALK OUT開心左一下
見到 西班牙 巴塞 巴斯基斯
即刻屌左出聲
唯有換左自己而家個隻
比人最高價BUY NOW左

邊隻

depay入唔入得過

你就好 我課800 得隻大胃施華

課左$1000得80k

我負碌中咗隻overmars先有400k
其他都係垃圾

好撚on9每次我入人禁區同人地入舟我禁區都lag
屌你EA生花柳啦

課800有400k根本歐洲人

kagawa 預計上到幾多
結果potm真係reus

maksimovic 好冷門
尋日上午4-500入 下午2000賣
夜晚見到300-400 所以入左120隻
但今日已經冇人要

打兩翼高波佢咪勁到pk

出左？

課金$200 有1000K

隻GAME真係要炒卡, 唔炒卡, 多多$$都唔夠你課

想問梅拿搞咩無哂貨

依家700散緊貨

因為比連登仔炒到buy now無晒

App係咪最多入到30隻😩

屌 比利時一隻金LB都冇
Lukaku都變埋LM 迫住hybrid冇得full team

我意思係正常完咗Wl 會跌少少，多數係星期日定星期一會再平啲

想問potm幾時岀

放transfer list

可以擴格到100 加埋bid 50

唔該哂咁多位巴打 咁我買定兩隻做sub先
但遲早都要換keita

話說有時張卡3-400買到 但buy now價係7-800 咁樣就可以買幾張 然後放6-700 慢慢起家

你係咪一開波就瘋狂逼搶

其實40%交左俾fans投，已經都幾肯定係reus

其餘60%全部投duda

屌你老母無血既老母可以後追我隻2/3血既90 overmars, 咩世界

All in左普金夏神 要打嘢拎返啲本嚟炒至得

Transfer list 長期爆倉

你咁講都有可能既 you win ok？

今集玩咩陣係咪睇自己鐘意？定係好似上集咁41212打天下？
見都多人用433

尋日特價300買左
勁唔好玩
d chem 好難睇
d 戰術好煩成日錯晒位
d 搶波未埋身已經比人搶左
Driven shot 廢左

想問下摩迪好唔好用

係咪講緊買咗隻fifa黎玩

玩唔掂就唔好玩

50 萬有咩平價cam好用

icon

Why buy him

lag到on9點撚踢呀

有無人抽親promo pack都垃圾
我好既全部sbc同7500出 下星期哈佬喂真係諗緊抽7500算

雷哥，中田，deco，pires定veron打cam好

屌EA 又食9左我果個SB 更新

煩過西
每幾頁一係問點解買丫？一係就問幾時出
屌，又想賺錢又要唔追post

有冇巴打知
今集有一招類似fake shot咁,但係1fake可以大力推向另一個方向,成個動作比fake shot大同痴腳,呢招係禁咩制？

今季少玩 SB
唔係日日有得 update?

正式宣布咸錫同文迪蘇傑上神枱

中田英壽 55萬

l1加fake shot

thanks bro!

屌 以後唔用巴禾 發波瘟有波唔用手接 領先變到輸埋

Thx

Kagawa 1100入 依家1900賣得未

賣埋d 人應該有20萬
唔知有咩方向

真人都係咁 bro都夠膽用

你覺得賺夠咪賣囉
冇人知佢會升到幾錢

巴打另外問多問!我岩岩買左隻86中田了，依家淨10萬想入後備，有無推薦，依家正選西甲後場，意甲中前場mix icon，另外後備係咪唔洗睇chemistry

大把平龍又好用，點解要咁諗唔開走去用巴禾

Potm tips

新手開pack中佢 廢事買

英超平價，我覺得kepa最好用

升緊既大部分佢tip

有時我覺得都係睇打法 kepa我用勁廢 反而patricio 幾好 而家用緊alisson

Squad battle幾時完？

你盲？

pope可能有驚喜
數值唔係特別差都係手長腳長贏

用過5場alisson 中龍就入咁 換番Pickford 好過

同埋今集gk AI好低智
上reddit睇好多gk派膠片
我打dr都試過有次入波係對面gk派膠

球球都手槌

reddit 邊個區多ut 討論?
睇落好似連登重熱烈咁

就咁..../r/fifa

聽日邊隻升

點解抄futbin都唔得

幾時派彩

咩叫dr

高質過連登d炒邊隻sbc做唔到

D鬼佬好蠢

連登就好醒咩

同埋連登啲熱鬧...個個comment唔係問問題問幾時出野幾時買賣點解會咁點樣升級，就係曬卡曬陣炸喎

child登

可能真係多人新玩
上年個post好似唔覺有咁多呢啲問題
雖然炒卡買咩幾時賣炒邊隻就幾時都會有人問

好彩咪一齊有錢搵
如果ea玩野就
想像到咩事

呢度你估好醒咩 D問題重複又重複 爬文追po都唔曉

50萬budget左右買icon玩，有冇邊隻係唔應該買？冇乜個人喜好，但我見有d icon買返黎會中伏

上年講sb gameplay會畀人負皮

賣左又後悔，唔賣又無錢

一定仲有大段升

冇計啦
d sb友成日j d廢卡點勁
原來係打電腦

我睇佢個價，不斷向下

今晚如果1700-1800就放咁d先
聽朝派彩900-1000蚊再入過

好唔好用想改佢打前鋒

進攻夠唔夠人？

有24萬，點樣執好

抽中拳王 試下打4231先

80萬買到咩好用icon玩，定買候克改前鋒算

其實個個都有幾手隻係手 到時真係推得郁咩

英超d中堅同左閘都唔算有好好既選擇
如果咁砌hybrid好似都唔錯

點樣先升到chem
咩係wl, sbc, mm, dr
swap 有幾多，今日出左未
抽包好定要coin好
抽trade定唔untrade既包
50k , $600

我都覺 上集係大時大節先會講下炒邊隻 依家日日都講咁

隔幾個回覆就會見到一次

kagawa 應該仲有升，2k5樓下仲唔入真係唔洗炒

世三呢水咁轟動，升到咁多隻人封頂等改價，難怪咁多討論既
有上連登都執最少幾萬
仲唔當神咁拜咩

古烈治 90個版本好似仲屈過93

搞掂哂你d 紅線先啦

唉屌你老母對面斷氣既仲跑得快過我

點撚玩啊大佬

而家我不問會掃貨上次跟左巴打小白賺左幾百k

死啦 我入左廿幾隻Toprak
會唔會蟹哂

咁多位想炒kagawa既
賺得少 好過賺唔到

輕輕一推，未玩過icon唔知價唔知邊隻值用

今晚出就

推介每人買50隻香川真司

我就放住10隻2500 buy now收住息先
留啲遲下出potm 再食

咁我抵死

今次真係都幾癲
上年全年好似都冇乜邊個sbc誇撚到高分低能斷哂貨

遊戲初期 有隻咁勁既sbc

認真講句，上年果位炒卡巴打教路一定係玩短炒
家下連德甲potm幾時出都未知
勸大家有啲水位放左佢好過
拎番舊錢再炒其他野

羅馬奧林匹克球場

早2日入左20隻sule
大概3500 - 3800入
講真84rating 個價跌極有限
而家bid到成5k真係不了
其實如果唔係第一年玩既 potm你都捉到佢路點出啦 使乜問呀

都係 同埋今年啲高分低能好似冇左icon sbc黎托住個價？
所以變相一開始個市價都係undervalued

德甲官方都未公佈邊個球員
梗係未出啦

想問下 長傳自己接個陣 你地會點樣接會順d /痴腳d?
有時用L2 早左 會變左企係度

Elite 1 預計今次要幾分
第一次打到
好驚

唔好郁任何制
痴咗波先推

sane定otw anderson好用d
多數左邊爆底cutin

我知要等官方 咪就係話都唔知佢幾時公佈

[ member]聽咗巴打講1.4-1.5k入40件bailey 等收錢 [/member]

原來賺得少唔係賺
人人有成本入高rate人咩

屌佢老母 WL 輸3場2場係突然失去連接
仆街EA

仲要贏緊

tah 黎料 上呀

Wembley Stadium

代表跌緊？
定會升返上6000 水平

Icon 傑斯 92 好用？

收皮啦無人想知
唔好係度懶醒
打個機都要刷存在感

邦拿雲度拉因咩事咁炒得

6千指日可待啦

大佬啊，6000係開game既時候黎

Mm acmilan vs intermilan

我5舊水入
而家上到2k

代表會上返476.6，快All in

我係唔係要睇 今日位價位，因為我睇每日價位

萬聖節卡大時幾時出 諗住儲到d包到時先開

大概*

5舊水入

打錯 6舊

Ps4 1.2k 仲有貨喎

師兄 炒股淨係睇圖表唔睇新聞輸撚死你呀

屌奶星琴晚放曬黑xhaka同cech 今日升咗

古天奴同promes 點揀好

其實今集法國隊平砌都好好用，

Payet用上手仲好用過迪布尼，上集有用if迪布尼。
如果鐘意控傳既手足，真係可以考慮入if lala,又快dribble又好。

17勝 剩兩場 玩完

今個星期WL一開始就八連敗

巴打依個陣對閘有冇成日衝上去

martial/kondogbia/Kimpembe/fekir 好好用 建議入
我都係組法國

原來比tips新手就叫刷存在感

你d邏輯都幾好笑

我都有用普金payet同if lala
性價比好高 不過尾段真係好易冇氣

用過ddg先知咩叫龍

會，我就咁default settings都成日攻。

但我幾鐘意用閘疊瓦，好多時用閘扭入去地波助攻。

但Theo攻就算吧啦

我用ederson都會派膠

打防反 有100k 點執好

我覺得金卡馬仔同kondogbia太貴，

等第日跌先買 想問fekir你打攻中？

暫時好滿意，遠中近高波地波全部都係食糊位

if lala 真心好

RF -> IF Suso
Allan -> Savic

or cuar

盧卡古 cdm

開波同paulinho對調食chem

Lukaku CDM

Ozil好唔好用？想換lin個位

食chem

壓左星

除左3隻sub其他都47rating

巴打你執執啲後備好喎

你真心定假膠啊

你地覺得depay夠唔夠料用來打WL

自我感覺良好

渣古打防中

屌做乜鳩依家咁撚多新手

笑撚咗仲有人話玩員錯位

盧盧CDM

新唔緊要 集集都有
但新又唔做功課唔追po
十足十旅遊台伸手黨咁咪抵屌

個陣幾正 但睇唔起壓星

見到上面柒左2件仲跟住問？

Lukaku打cdm 笑撚死人咩想

用過Savic 轉身好慢

我答左兩件都廢撚事答

係咪更新左，連輸3場sb，全部輸禁區頂成枝箭咁痕既遠射

巴打練下timed shoot

sb weekend都會特別難打的

入場轉陣 好煩 不了

笑死啲人用lukaku打防中
保連奴打前鋒
究竟識唔識足球

Cuar好撚廢

入到去咪轉陣囉on9

如果有200k
你地會草錢上美羊定買左van dijk加山齊士兩隻cb先

Your name

我個人覺得lkk勁好撚多

含大其實真係搵過保連奴打st

仲諗緊做唔做juanfran

手持成隊意甲

你真心定假膠呀大佬

打WL呢隊野都要靠9981斬靠豬sir入波

咁又點呀

啲人真係痴線以為自己好醒笑人
入場轉陣唔知都算仲笑

去到咁上下ranking
隊愈勁通常人愈廢

真心
邊有人會用lukaku打防中

有500k可以升級 巴打有咩推薦？

真心定假膠

媽呀，我愈追愈亂
究竟llk cdm係真心定假膠已經開心分唔到啦

唔知點解之前咁多 簡迪前鋒又冇人講

賣hazad 做sbc

icon ST

ok

簡迪唔係打前鋒架咩

亂到名都打錯 lkk先岩

應該打前場壓迫
回後遠射

咁多人理班假膠

我真係見過kante打前鋒

點解可以咁有米

點睇都似人地食chem入game轉位

用緊華dee laca 換唔換明奴好

玩開英超手頭上有Laporte Giroud Laca Mendy 如果想轉章玩法國有咩人推介 有Mane Frimino Bailey果啲 賣曬加埋依家有果啲錢有300k 400k左右

屌你老母

If payet
Kondogbia
Ben yedder

Icon啦

個陣前中後都唔太平衡
賣ddg 用Pickford
賣pogba 用drinkwater
前面隻auba太快 可轉murray

agree 用埋lkk 打cdm 可攻可撞

其實而家唔係可以係戰術一早set定啲轉位先咩

認真 有時係dr d3見到呢d陣會幾開心
因為都知會贏
心諗咁既陣仲要係度打d3

人地入場會轉陣

咁你會簡lkk定up後防先？

上幾個post位巴打有冇跟機炒綠豆仔 88嗰張凌晨4點比人用高於下午個市價~22%入左6張 賺到笑 有錢真係大撚曬 買野都唔睇價 賺左1.xm

你個陣係咩先
其實睇下邊part急d姐

有冇一個球場係可以長期陽光普照

好 頭鎚玩撚晒 又hold到波

唉今個禮拜得金1
今日打嗰10場，10場都係同依隊差唔多，有d仲要有埋韋拉+古烈治，搶哂成條中場，我拎隊垃圾隊打得勁辛苦

贏4輸6 最後得金1
連續10場都係對依d，有冇咁黑仔

有冇人用lan線打仲不穩過wifi？
係我條線既問題定點

Kane轉身同速度係咪佢弱點 見對面用好似好易守佢 本身想入隻頂華dee搞正宜家都1516

唔知你講乜

你有幾可見人用 紋曬身知咩事啦

作用太單一
射波係勁
但真係太易守
用過兩場即刻賣走左

龍門球開高波果陣接應球員應該禁咩制，爭頂未贏過

候克打前鋒有冇食評？

姐係宜家廢明奴 再up就到羊同渣古 價錢成倍成倍咁升

大牛龜

好好用 d勁射下下中柱好有質感

打false9 拉後鳩射好撚爽

廢明奴打中場勁過打前鋒

yes fekir打cam 好好用 靈活 身位唔差 遠射有驚喜
不過3星weak foot要習慣較腳射

同阿古奴、渣古、奧巴美4隻會簡邊隻

想收隻modric普金，但我下個月先玩得比賽
而家價位128000左右，應該而家入定十一月先入，呢隻d價位點判斷，我見個graph上上落落好浮動

If king真心勁過廢明奴打前 8場11球

king 點set?

痴線

琴日話100萬 抽7500 個個巴打，係咪潛左

@巴爾的坡

較左後上only

全場禁區入面射左十幾球唔入 對面禁區出面頭鎚入我係咩玩法

亞特蘭大球場如果有埋球員 紙牌就無得輸

朝早打晒SB, 成個晏晝打WL 攰到仆街
頭十場係威係勢不敗， 之後連輸十場
最後打到17W 就收皮
對中堅成人比人一 one two 就過，係咪應該重心換左先？
唔知點解兩翼表現好差，set 左做cut in, kane 做 target man

黎緊應該點樣upgrade 好D

空龍？

請問爸打點set後上？ 壓上前場？

巴打你琴日仲戰績好好
今日真係黑到咁 ea果然會分d勁隊比你

比人one two過唔係球員問題喎

其他人唔敢講
艾加巴一定係假膠 佢點會唔知

應該要換隻azp

你下個月先打.....梗係唔好買住啦大佬

習慣吓喇，我都唔知今集點解，你技術好過對面不停狂攻，明明平時單刀都會入，但對方一個攻勢就可以將你收皮

應該點守 輸親都係呢d 波

上集冇玩ut，請問萬聖節會有咩？
感謝。

應該換走邊隻

Kane upgrade lkk
好爽
我就是成功的例子

今集㩒一個掣就轉到啦喎

30場都好撚痴線
得1日既話跟本打唔曬

唔好控cb？橫者佢一傳就即轉人

潛入後方

好撚勁

自己控最後個隻包實對面走位個件就得

要輸嗰陣係咁
射波有力就中柱出界
中龍就冇力

抽左30萬得隻大衛施華收左手

Giroud 死亡之眼 勁到

個球場設計真係好正
但幾千買個球場好似好戇鳩

個場有咩特別？

見你地成日講
好想買個睇下咩料

唔係講笑 今年成日失禁區外頭鎚
今日已經兩次

用緊個南美既成個大球場咁好有代入感

靚啲，但本身閃金啲球場有埋球員牌

英超用anderson willian加費奴cam夾佢有冇得諗

但係唔會控波好差咩

真係10場都係依d隊，1場普通隊都冇 黑仔到
好努力好專心都冇用，人地冇腦鳩射都入
上個禮拜-6上傑3，今個禮拜ea終於唔放過我啦

我有試過拎防中守 但係一個直線穿晒 可能守得差

Lkk根本係fifa英超最強中鋒

試下先， 唔該巴打

不過有d球員價位一升左就唔跌，好唔想洗多錢
好似silva都以後無可能落返19000
Modric呢d高rate人，sbc需求低，應該長遠係咪只會跌價

暴連球員嚴重overrate是常識

其實d coach 對隊波能力有冇影響？

仲未出potm

唔好標太多波，封對面全球路線
你打得多就會知對面下一步想點傳
估到佢會放直線嘅就追向前跑嗰個
對面想ome two就唔好追住個波比空位對面傳，要去封接波嗰個，佢冇咗傳波個目標自然會守到

爆位好煩

球員牌即係咩

個個都用緊球星icon陣，有冇人同我一樣用緊d平價球員？willian jose真係好正，場均有一球入波/助攻

開場有球員樣既 紙牌

用william好過

係邊個位

今集入場轉陣唔駛pause?
撞幾次c朗打cdm 唔見佢pause轉陣

你一個月之後先打
一個月之後就black friday，到時呢d貴價普金會跌架

請善用新功能
dynamic tactic

暴連d球員真人表現有打機咁屈既話真係不得了

cls , 我己經瘋狂 F5 , 一出 6秒就比人買左，完全唔撚夠快，又出得少

慘呀巴打
你琴日戰績太好啦，個頭開得太靚

LKK
DDG
Fred
Pogba
Martial
Rashford

殘體

有bot

謝巴打，希望改到封位
下星期可以再打上d

EA：冇課金仲想繼續贏？

入到場唔駛pause都轉到陣?
utube搵唔到點轉

fut mode有ga？
淨係知玩ucl用蛆會有大幅牙朗畫像

見過尼馬有 型到pk

Tactic較

今集可以自訂UDF DF ATK UATK嘅陣式戰術指令

得ddg符合現實

SB....落後1:2
93mins....好辛苦咁猜到空哂，
Shaqiri一射....中內柱彈出....

Verratti Parejo Muller係咪會解放上限 仲要等幾耐架

SB 47500分夠唔夠E1

唔夠
起碼51000

阿特個球場叫咩名

想知E3 仲要升幾多分
我驚唔夠分

e3好似3萬2左右上星期

而家後面係papa baily
st係laca/vardy

唉 咁應該唔夠啦
今個星期冇打成12場

打開4231

市場上都唔係有好多貨

個球場有乜特別？

唔係 個龍自己行前左兩步笠死左

我今朝打Dr d5 5中3
仆街 對呢啲隊邊有得打

用SALAH果類CUT IN FINESS SHOT
有咩實用招CUT IN易D

好撚唔甘心呀

有呢張喎
值5k?

同埋係咪除左打dr 打sb都係handicap?

有機會有人buy now 5000

咁貴

我都有wor 我見3800 buy now都仲有

我用開但冇乜特別 有陣仲太陽好猛

Ps4 賣coins
tg係

純黑衫純黑力架隊

銀一收工

打sb狂輸 隻pickford 狂派膠
好想即刻入ddg 今日同聽日派彩個價會唔會差好遠？

verratti因咩事比人掃呢?

我隊意甲得2個黑人

晒氣 唔順個陣做乜鳩都唔順 我拿卡 son 皮皮 三場三個瘋狂單刀射落個龍到 ea做鳩你就乜都做唔到

有無人試過sb每場都斷線
逍常領先2－1／1－0 好快就斷

有無方法解決

一句講曬ea唔like你，你做乜都冇用
打wl每次都係大炒緊人先會斷線
俾人大炒緊係唔會斷對面線

有無90柏金同91 88 皮皮食評 得700k 剩係夠買一隻

4隊總有一隊個電腦超勁
極速彈彈波 永無傳失
明明同一個難度

屌你老母爛臭閪
對撚住perin下次真係走場算

18場得9win 抽唔到好野 得平民意甲陣好難打

入場會轉4222/4231 請問有咩upgrade建議 諗緊好唔好賣oblak買Courtois

我隻perin打10場得1場神 ⋯⋯但果場完場前比人12碼絕殺

sb打世界級輸係咪正常

88 皮皮我自己覺得好一般
唔算快同射波唔算勁
但傳中準
都係用返拿卡算

EA 要做你直頭唔更新SB 你想打都無得打

上星期e1係幾多分 唔想12 點打

世界級今年易過上年

都要睇EA撚唔撚你

上個星期好似50000 左近

關我撚事咩
黎美領啦香港人

49600

打親sb最右2個世界級都輸

我反而覺得係打電腦，只要唔急就OK 係禁區頂尻猜，猜到有後上空位，入波
試過打傳奇猜到80% 控球

打傳奇最緊要慢 一急就比佢打反擊

奥燒升咗

Mertens 番唔到轉頭

係幾好用 隻眼都舒服咗

CCC尼先係意甲神龍，好少失位，近柱封哂

打得嗰10場唔可以咁快下定論

PIATTI咩事，今朝都仲有幾百蚊果D貨，宜家要BID撚到5千幾?

Sms 勁能到仆街

窮人法國隊都幾好用

用完高圖斯先知咩係龍門 各種神救 近距離單刀 頭搥撲哂 遠射接實 痴撚線

真架？ 咁撚仆街

打完wl再追sb真係返工一樣

Sms定尼恩高蘭癲啲

legendary易打過world class

今集定上集

趕住打埋wl最後一場入場唔記得較defense轉陣點知贏左 黑M子打左70分鐘CM

尼恩未用過

ea 要做鳩你真係好易 連輸4場傳奇SB 場場80分鐘追和我 90分鐘絕殺 次次禁區頂頭槌笠死我個龍 痴撚線

上唔到傑一 屌你老母 打職業發洩下算屌

有冇黑lucas leiva 食評

打電腦就輕鬆打吓算啦

我都係用緊拿卡正前 左翼anderson 所以先諗緊邊個 亨利又唔夠錢

傑二個獎勵我覺得最廢 情願傑三

連加特cam好勁，完全唔似82 rating

儲錢入icon舒米高會否不智

係喎你wl幾多埋單？

上面講咗啦
連續10場都係對土豪隊 勁辛苦先贏4輸6
最尾得金1，傑3都冇

SB要傑1既，幾多分較穩陣？
過50000？

我15勝後都係對呢啲 好撚戇鳩 好心佢就match返差唔多team rating既隊啦 我上星期傑2今個星期勉強傑3 講緊既係最後二場先上到elite 3 啲icon越黎越多人用

今個星期WL 覺得打得比起上個禮拜麻麻地，
但最後又係20勝金1

星期一睇埋派彩個市場reaction先 但多數要等到next Fri 下個目標係馬甸尼

Icon個價其實係咪企得好硬？好少跌？

尢西比奧屈到仆街
今集最強進攻球員一定係呀朗, 大哨，尢西比奧，告魯夫

6萬冇打了

差3場
好撚緊張

depay 真係炒到

告魯夫要搵啲大牛龜撞9佢 其他嗰3隻就自求多福 特別係R9 撞又撞唔郁 自轉一陣一r1射就九成入

5萬一定唔穩

@艾加，依個就係我晏晝嗰時嗰個cm

btw真呀，我拎垃圾陣同佢打真係勁撚辛苦，最慘係明明有幾隊係廢，但比佢冇腦鳩射咁入咗幾球 d波又彈返哂比佢

個頭開得太靚，20贏17，ea即刻做嘢
上個禮拜e3，今個禮拜個頭開得咁靚就得金1

加油，希望ea會放你一馬

冇人抄brandt

做UPGRADE中左ALLI
爽

最慘嘅情況應該係連贏兩場，最尾一場俾人絕殺

平常心算
一手緊心急就會輸自己

做upgrade中左丙朗

利申發夢

yes，已經唔係鬥技術，係鬥心理同少失誤

啲人會話你技術唔好但事實上今集個skill gap太細 你打得廢？買icon r1射就入左九成 唔識咁射？斬入去頂或者屈角球 又係九成頂贏你 有華拉尼都未必頂贏 重未計對面有有韋拉馬基呢堆中場 自動搶波無敵身位

打唔贏架 除非對面真係好廢好廢 下下交失 但正常贏到金rank都廢極有限

今年做UPGRADE都收獲唔錯
MENDY 比利連
華湯根 ALLI

意甲cb 買benatia 定manolas好 我搭隻邦路斯

我差一場果時會打保守左反而進攻能力差左 改唔到

促銷組合包，抵唔抵買

icon隊都唔屈
咁課黎做咩

我個龍仲用緊areola，等聽日買varane+高圖希望可以頂多幾隊依d
最起馬贏到廢少少嗰d先
依家對住依d隊，攻我唔入就鳩ban埋去，比依d隊入咗好多球依d波，真係屌出嚟

全心守通常都奶野

琴日見你咁順

ys

尋日嗰廿場都遇過幾隊土豪，都叫贏到
淨返嗰10場，ea即刻做嘢
10場都係依d隊，1隊普通隊都冇
真係頂唔到10場咁多
用依d人，對面一有返少少技術就已經唔夠抽

sbc juanfran有無食評? 宜家用緊if 西甲rb

佢MATCH人應該係用勝差去排
咁樣一定最公平

星期五咪公佈德甲POTM囉，咁多人問

你上網睇下啲人講skill gap個問題先 我或者舉個例子等你易明啲 e.g.扭波 過完人點都會比人追返 以前用跑狗加skill move隊可以同icon隊打成平手 因為你屈速係真係屈到段距離出黎再driven shot 但今集冇曬呢啲野 你放直線唔會再好似以前咁任跑drivenshot打到對面技術稍為次一級既人投降 其他你再上其他pro player啲channel/twitter睇下

睇吓你覺得值唔值
我就覺得唔太值，10幾萬仲要un吹嘅閘

如果你會用閘上埋去攻或者出波嘅都做得過嘅
但如果較咗隻閘留後專心防守嘅，我就覺得if de marcos已經夠做
平咁多仲要無限氣

有錢另計

dllm連打3場wl都輸

我覺得仲勁過獲加 好撚好用

how about 91細哨

有冇人記得上星期幾多 ？

佢而家都係 但gold 1 有機會對top 100咁解 你睇下futchamp 精華 佢個matchmaking system閪到死

49,324

電腦好易打渣啵 基本上唔迫你任你玩

無5星 weak foot 已經差好遠

pish

尤西比奧91同93 用落大約差幾遠到

打到金二，仲有三場唔打啦
拎住隊二十萬意甲隊，打得好辛苦

要前兩隻，唔要幫老師

無用過唔肯定答到你
睇stat 就93 再靈活d 快d, 盤扭好d, 身位好d 掛
講真91 而家都夠屈到出年

650-700蚊入左堆多仔
低風險
QS出去都蝕50-100蚊隻

信巴打in隻91尤西out 朗癲了

咁既垃圾隊都打到上金二，我都忍唔住讚下自己

邦路斯一D都唔好用

你好似日日都換icon

套唔套現買if hulk好？ 定 留錢炒下卡？

仲未試得岩，依家主要都係圍住牙朗砌

你地係咪玩左好多年

Ea 搞咩 打左3場DR 都唔夠5Min 就斷線

貴卡開始跌價

icon隊我用普通卡上集都打唔贏

你對電腦入左第一球喺後場猜波猜完場就得

On9 頭先俾人壓星 handicap 空龍都唔入

打職業比人炒3-0

皮里斯唔算好靈活同快，

但係chok西好撚勁

練下啦咁要

CLS sb 90 mins 我17射得2入球，電腦3入1，仲要補時射完波飛機同我後衛撞埋判12碼追平 ，extra time 一開波佢老母就禁區外拗腰高難度死角反超 ，我要6射先1中equalize，好彩12碼捉到佢老母閪2球先贏到。

我次次都係1-0 去到80分鐘比電腦入 岩岩有球龍門傳比中堅 一字馬接波

上星期都好地地傑1 今次連輸4場

成曰入到禁區頂 但唔知點做

1.傳畀翼落底傳中
2.打one-two撞入去
3.遠射

其實有時自己把握力差都好難賴三賴四
有時門前撞射都比救到
單刀又射落龍門到

原來icon都唔係話買就買 得咁小貨

Vardy上神台

700場

好用嘅人地都唔會放

痴撚線點玩到咁多場 全職打FIFA ?

啱啱畢業 宜家失學失業 雙失

743場,出左3星期,即係每日打35場

射左十九幾次都唔入，要靠最尾博到十二碼先追得和 係咪係時候要賣晒啲人換個隊

輸波個d 走場多

有冇人炒銅卡
好好賺又低風險
雖然回報唔係話好高

好癲 打咁多場唔攰咩

係屋企冇嘢做 仲攰

有處女癖先慘

其實走場係咪冇錢

緊係啦...

點撚解MULLER俾人掃撚晒

我仲要係打 半職業級 刷入球 滿足心靈

我頂多打5場就要休息，贏輸都要停
好攰既感覺

semi pro 好少分咋喎 。。咁你sb咪有排打

打賽季刷錢呀！！！！

打online啦

痴線
大學最得閒果期一次過最多都係打5場

er 不了 俾人屠過幾場 就決心日日大戰 賽季

想問wl係星期幾派彩架?

哇 好忙呀 巴打

有無人知點解開龍門球 啲後防走撚到差唔多中場 下下都要r1啲人返黎 有無人知要點較

比人屠多d自然進步啦
打電腦永遠都唔會變勁 入幾多球都冇用

識打電腦都唔會廢得去邊先

Week1 20win
Week2 21win
希望下個禮拜有22win啦

mk都幾好炒下

唔係好識cut in 睇YouTube 鬼佬有教 又唔係好聽得明
想係呢到問 但個post好似就變 球員交易post咁 問技術嘢 永遠俾人ignore

哩個真係我都想知

同人玩都係 見好少人識 唔知點搞可以一開波就可以開近

今集最主要嘅入波方法都係禁區頂燙射
禁臨入面唔啱位燙嘅就就咁2格力regular shot射遠柱

我係經常傳到禁區位 就比人壓住個身位 起唔到腳 或者直接俾人搶番粒波 但我明明係已經即刻禁射波制

巴打 我都係打緊professional level
依家學緊低階skill move同唔同傳波
照online被人屠好過打電腦
電腦唔會逼你 慢慢猜好易入波

我係禁區接到波之後 試過禁護波制 但都係唔掂

金3有player pack係咪好過金2？

屌你老母次次打pickford都上晒身
下下神救 仲要近距離二連撲 點玩

屌你大陸狗

回錯post 想講姜濤

巴打 你兩隻前鋒都唔係屈身體喎
俾你夾硬起到腳都唔會入
打機同現實唔同 唔係話騎住個身位就得
打機可以照從後偷波而唔foul

禁區頂 岩腳係咪加埋r1射會好d

kepa 都係

打到心灰意冷 試過一場0起腳

怯 你就輸一世

角球點禁即刻開短 有條友係你汁邊果種

r1

入10隻都淆 個市好多貨

我最大缺點應該係 攞到波個一瞬間 唔識護波 即刻俾人搶左 你地通常禁乜制先？ 小弟想學下嘢

未轉場前撳實R1

同你一樣

攞波個刻第一時間唔知點好 禁咗L2 都食唔哂身位

永遠背住對手
但唔好諗住護得住
要即刻搵位交
盡量學識睇對面踢法

係咪一攞到波 就長禁L1制 ？

捉路
諗下人地會係咩方位埋黎
你到先定佢到先 你球員有冇體型優勢

WL幾時派彩？

navas用落仲廢過kepa

vardy都算靈活嘅
試吓用左蘑菇不停郁嚟郁去，郁左再即刻郁右咁
靈活型好善於用依種行動方式，對面都會好驚唔敢亂出腳

再練吓d簡單實用嘅skill move
drag back(r1+左蘑菇拉後再去任何方向)
fake shot (正方/圓圈 + x)
條友有4星skill以上嘅話，企喺度做fake shot會有一個更加順暢嘅轉方向方式，唔係幾識形容
ball roll (左磨菇推左或右)
熟咗嘅話就好容易搵到空間射

仲有1招今集一定要識，恩尼斯達扭波，4星skill，L1+左蘑菇推去右或左
今集嘅skill move都比較易甩腳，得依招痴腳，好容易就過到人

希望你明我講咩，sorry for 1999

我用緊呢個陣

仲有L1+x，傳完嗰條友會即刻向前跑，用依招做one two或者製造更多空間傳波都好有用

其實背住就得
㩒完都係會偷到
人地沖埋黎點都會失咗位
搵位交做下one two再傳去佢失咗個d位

巴打我出到恩尼斯達 但過唔到人
係咪太近開

你講得好仔細 我宜家即刻試下你講呢啲 希望可以改善到我個問題 比人屠到頹 谷住打電腦 都打到想棄game
Btw 多謝你分享！

唔係右菇咩

攞波嗰吓唔好停喺度，一停就好易比人偷
first touch嗰吓可以即刻推一推左蘑菇去一個空d嘅方向，或者接波之前已經睇定可以即刻交比邊個

最緊要唔好停低

搵工啦
打fifa冇出路

係，sor 亂撚咗

一比人到高壓逼搶 就亂到傻 下意識長禁 加速制走佬

我都好少出
冇機會出

玩多一排 就收心養性去搵工

要估埋人地方向
同埋唔好諗住直接扭去身後
係博佢標波 搶唔到波後失位
扭開少少 有空間做動作 eg傳 轉身 射etc

Lm

我講錯咗d左右蘑菇 打太多字自己都亂撚咗
依家改返

睇到我

50k有冇得執對後衛？

自對一打

巴打有冇冰格神食評

bailly sanchez

未用，岩岩買

有無呢類教學既簡易版
依家攻不銳守不穩 想學下skill move扭扭樂

加多少少d sanchez啦

推左右係隻人嘅左右定真係普通左右

今集真係插花就過到電腦
對人都有用
唔洗搞咁多野

想問下有無人用過koulibaly?
會唔會太慢?
另外意甲最強中堅係?

fifa任何skill move都係睇個人面對緊邊個方向

隻if hazard跌到
有d興趣買隻玩

godin幾時先跌番價

依家入人平啲定完咗wl先？

聽朝派完sb最平

聽朝8點派?

今集d tackle仲食屎過上集，下下比返人

已經準備好銀彈

又到問幾分elite1 時間

剷完我條友訓左係地 對面停一停可以繼續推返個波

諗緊放唔放好 50k入

仲唔放等幾時

本身自用緊 真係好好用

而家放 第時再買

信你！放

Martial/felipe anderson/rashford
3揀1邊隻好？cut in 射波多

Godin有90力量？ 睇唔出喎

屌 輸足10幾場 難得有場入2粒對面竟然走場

我會揀 馬》福〉felipe
利申 三隻都無

意甲中場係咪sms hamsik 同尼恩最好

其實ea唔會咁好死 成堆卡都咁平
係炒就買普金reus 一定要 上到10萬唔難
再加2張德甲黑卡 有錢齊齊搵
利申 各有一張 換左就算

搭單問下點解我d人接長傳唔識同人爭身位，下下開龍門球出去就俾人截住再攻上黎

同埋如果個波係空地，我既電腦唔識跑過去拎，會斯斯然咁行再俾人拎埋

隻ribery比人掃晒

Draxler 有無得炒

世三個9月potm 係咪唔抵做？

點解要負評我

之前if世三唔使700k 而加升返唔少

WL打到G3就收手，打到好攰，慘過返工

我知啦 打錯係OTW 卡自膠

睇你有無入定卡
有既話其實抵做 有番好多pack 差唔多30萬

係duda你地就仆街
話哂都5場5球加一可球係入拜仁

有個球場好鬼光猛，搞到成場要咪住眼去玩

好撚辛苦

因為我都係今集先玩UT見佢隻世三話得返廿幾日約
姐係過期就冇得用？

duda的話大家可以一齊junp

無事既

朗隊 普度斯基

好可能係禁錯

2R

比起Juanfran唔太吸引

係德甲2r 同史獨

想問下 啲flash back 要抽定係sbc

唔知買唔買得起d人呢
想又買朗隊拎黎打cm

阿狗表示想要cech 同法比
雲狗有錢可以整黎打龍

年年都係呢班人